救救我老婆

開機桌面無曬野
禁滑鼠有反應
開唔到工作管理員 （Ctrl alt del無反應）
安全模式可以
還原過都係咁樣
Win7機
麻煩各位施展神技

右鍵
檢視
顯示桌面圖示

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

出左街食飯 返去試一試
唔該青

師兄 本身已經開左
關左再顯示番都唔得

重裝window

真係無辦法啦？

冇 如果唔係你連正常桌面都入唔到

好 唔該你師兄